［單身必看］一發夢就出pool

連10年前既初戀都可以重新係埋一齊
你話發夢既力量幾禁強大
禁多位單身既唔好再抱怨
想出pool ? 去發夢啦！！！

咪搞社運tinder啦